德國上網問題

離緊會去德國exchange 半年 宜家煩緊上網問題 做過research 深水埗有張卡就230$ 12gb用一個月 有無巴打知個速度如何 又或者德國果邊有無prepaid sim買？